@book{gribaudi1997a,
  author = {Gribaudi, Maurizio},
  title = {Peuplement et enracinement dans le Pays de France: aux XIXe et XXe siècles. Rapport Final},
  publisher = {Conseil Régional du Val-d’Oise},
  date = {1997},
  pages = {456},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@book{berlioz1998a,
  author = {Berlioz, Jacques},
  title = {Les Religions médiévales et leurs expressions méridionales, Rapport scientifique en vue de la création de la Maison des religions médiévales, Fanjeaux (Aude},
  publisher = {Centre de Valorisation du Patrimoine Médiéval},
  date = {1998},
  language = {fr},
  address = {Carcassonne}
}
@incollection{debert1997a,
  author = {Debert, Aline},
  title = { L ’utilisation des CD-ROMs de la Patrologie latine et des vidéodisques de la Bibliothèque vaticane »},
  note = {dans},
  publisher = {Publications de la Sorbonne},
  date = {1997},
  pages = {91–95},
  language = {fr},
  booktitle = {Histoire et informatique, III. Quels CD-ROM pour l’enseignement et la recherche ? Nouvelles approches de l’informatique en histoire. Actes du IIIe colloque organisé par l’Association française pour l’histoire et informatique au Centre de Recherches juridiques de l’Université Paris I, Paris, 8-9 novembre 1996, Paris}
}
@misc{seitz1999a,
  author = {Seitz, Frédéric},
  title = { Architecture et villes contemporaines en France, réussites et échecs d’une politique étatique »},
  date = {1999-10},
  note = {déposé au},
  publisher = {Centre culturel français de Turin},
  language = {fr}
}
@misc{hontebeyrie1999a,
  author = {Hontebeyrie, Juliette and Rosental, Paul-André},
  title = { Les lieux et les liens, parenté, transmission et territoires dans une banlieue ouvrière (Loos-lès-Lille, 1840-1960) ». Rapport présenté à la Direction du Patrimoine Architecture, Mission du Patrimoine Ethnologique},
  date = {1999},
  pages = {136},
  language = {fr}
}
@book{gribaudi1999a,
  author = {Gribaudi, Maurizio},
  title = {L’Action publique dans les domaines sanitaire et social en France de 1800 à 1900. Rapport Final},
  publisher = {Convention MIRE-INED},
  date = {1999},
  pages = {420},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@book{gribaudi1999b,
  author = {Gribaudi, Maurizio},
  title = {Précarités, cheminements et formes de cohérence sociale au XIXe siècle. Rapport Final},
  publisher = {Convention MIRE-EHESS},
  date = {1999},
  pages = {84–176},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@misc{cottias1997a,
  author = {Cottias, Myriam},
  title = {Un exemple de coopération régionale interuniversitaire dans les Caraibes : l’Université d’été Sciences sociales et Caraibe sur le campus de Schoelcher à la Martinique},
  note = {dans},
  publisher = {Publication du Département de Lettres Modernes de l’Université des Indes Occidentales (campus de la Jamaïque) et du Bureau de Coopération Linguistique et Éducative},
  date = {1997},
  language = {fr}
}
@book{fouch1998a,
  author = {Fouché, Nicole},
  title = { Inventaire des archives de l’Association française des femmes diplômées des universités »},
  publisher = {Archives nationales},
  date = {1998},
  pages = {30},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@book{paul-andr1999a,
  author = {Paul-André Rosental, J.Hontebeyrie},
  title = {Les lieux et les liens. Parenté, transmissions et territoires dans un faubourg lillois (Loos-lès-Lille, 1840-1960},
  publisher = {Rapport présenté à la Mission du Patrimoine Ethnologique},
  date = {1999},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@incollection{geoffroy-poisson1999a,
  author = {Geoffroy-Poisson, Simone},
  title = { La numérotation dans la codification et ses incidences » (les fonctions de la numérotation des codes},
  note = {dans},
  editor = {Reigne, P.},
  date = {1999},
  language = {fr},
  booktitle = {Rapport au ministère de la justice}
}
